呢個時勢袋定幾句毛語錄旁身幾好用

對付廢老唔錯

毛澤東名言佳句:
1. 世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。
2. 調查就象"十月懷胎"，解決問題就象"一朝分娩"。調查就是解決問題。(獨立調查)
3. 沒有調查就沒有發言權！(獨立調查)
4. 打得贏就打,打不贏就走。(be water)
5. 貪污和浪費是極大的犯罪！
6. 下定決心、不怕犧牲、排除萬難、去爭取勝利！
7. 如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。
8. 教育者必須先受教育。

提班藍絲廢老唔好反共呀